Byla jsem v restauraci s dcerou, Chtely bysme do Vidně a hledaly jsme cestovní kancelař a průvodci. pak jsme videly jakou vídeň, kterou jsme mohly vybrát, třeba historiskou vídeň, klasickou vídeň, nocní vídeň, denní vídeň a mnoho vyběr bychom vybraly. Nakonec jsme koupily listenky na historiskou vídeň. Průvodce umí mnoho jazyků, když mluví anglicky s italským přizvůkem. A když mluví francouzky s anglickým přizvůkem, mluví italsky bez přizůcku, ale pomohl německy. Jeli jsme autobusem. ale na půl cestě, ztrati jsme cestu, a průvodce také neznal cestu, ale nakonec jsme našli. Také jsme viděli novou vídeň. Když jsme vrátili, průvodce byla mlčela.
